

\section{Biblioteca}
\label{sec:salasdeestudo}
A biblioteca da faculdade UnB Gama tem capacidade para atender os alunos e também a comunidade externa.  A biblioteca ocupa um espaço físico dividido em três modalidades: acervo bibliográfico, área administrativa e aos estudantes. O espaço contendo o acervo bibliográfico compreende estantes para armazenar livros e periódicos dos cursos, com capacidade para 3 mil volumes. 
